突發：好想食肉餅

肉餅

狗餅

肉餅哥！

食返自己的肉啦

好吸引好想食呀

太多肥油唔好食

肥婆

是

咸蛋蒸

骨摸靈pan pan

屏山老地方！

榴槤肉餅

morning

芒果肉餅

我想食正路果D

有個馬拉盞都好味

屌 餓撚死